同宵禁冇分別

過完琴晚元朗，到今日沙田、tuen mun、天水圍、荃灣都講緊黑打黑。其實似係林奠同黑警會黑社會之手嚇到大家唔敢夜晚再出街，結果宜家好搞宵禁噤。